{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56553&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주호두나무펜션"
    },
    "text": "美しい茂朱リゾート三叉路徳裕山の下に位置するペンションです。 ここは空気が澄んできれいで、休息と楽しい時間を過ごせる場所です。 ペンションではバーベキューパーティーやレジャーを楽しむことができます。 周辺には茂朱九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、テコンドー院などがあり、様々なアクティビティを楽しむことができます。 入室は午後4時からで、退室は午後2時までです。 客室は禁煙室で、駐車可能です。 必要に応じて、徳裕山リゾート三叉路でペンション送迎サービスをご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、2名で20,000ウォン、4名で35,000ウォンです。 冬季は室内でもバーベキューを楽しめます。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと保護者がいない未成年者のご利用は不可です。 写真は実際と異なる場合があり、使用施設に対する紛失と毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい茂朱リゾート三叉路徳裕山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このペンションではバーベキューパーティーやレジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には茂朱九千洞渓谷、茂朱徳裕山リゾート、テコンドー院などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時からで、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名で20,000ウォン、4名で35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬季でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、冬季でも室内でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年のみの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしでの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の施設と同じですか？",
            "answer": "写真は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 471
    }
}